其實如果連登仔變性做女人，會唔會走去Me Too人架

Me Too無成本，就算打唔入女方都可以繼續生活唔洗負刑責

會

會係連登收兵

有大絕點解唔用？想整死人話咁易啦

點收法

寫自己user name係對波到自拍一張
貼上黎 一定收唔少

唔洗放樣？會唔會變成小美麗？

同啲揀樣鳩叫非禮一樣

同啲撚樣鳩叫非禮一樣

唔會,真係明確俾人非禮直接還拖好過

直接還拖?

踢下面都得啦

點解連登仔咁有自信一定可以立即KO個男人

咁你伯母metoo左未？

我媽媽好賢淑唔識走去me too人

你又知伊家個教練無得做?

比source我，我整片唔得閒